甜蜜地與愛人 風裡飛奔

高聲歡呼你有情 不枉這生

細細個聽到覺得好舒服